[浸大] 高層: 遲啲再對話 學生會: 聽日取消reg day

學生會: 校長係咪今日唔番黎？我宜家攞電腦寫聲明，聽日取消reg day

學生會好波，迫到龜縮錢，11點番浸大公開對話

浸大班女好惡

BU女仔真係好勇
BTW, 攬炒好波

ASSO仔聽日REG DAY
屌你老母錢大康 無得REG都唔撚割啊

依家應承咗11點見？！
bu人好嘢！！！